Intel今次含十條撚都唔掂

12core 3900x 打得贏 9920x
同頻性能+SMT性能都好過Intel
又要平過Intel一半
Intel仲喺度fix緊bug等含撚喇

香港終局之戰

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

2700x果陣 同頻性能已經=skylake架構

7nm 只是工藝，與實際性能無關
連登intel 粉有咩講

一切等 Review 出來先知 Ryzen 3000 和 Intel 9代性能差距 在 NDA 未結束前請勿作出任何不是事實既結論

砌AMD啦 唔洗諗

就算AMD cpu係掂，都係配返2060 2070 2080⋯⋯

注意：N記與Intel 無關和

遲下出埋ssd hdd PSU

用AMD 果啲死撚左佢啦，最高階果粒都係賣幾千蚊，無錢咪撚學人玩電腦啦，用INTEL 首先唁會比人睇唔起先，皮幾蚊粒I 狗，其次，你有無BUG FIX 先？兩樣都無第一唔夠有錢係公屋仔，第二無話題性唔夠出位係死毒撚最皇要係咩？係工藝唔夠人好呀！14nm 又粗又大，死貧毒重要得果7nm又細又幼所以用AMD 都係死撚左佢啦

巴打你講野真係好岩
心情好低落

最高階唔計threadripper/eypc?

TR 呢D 垃圾提來做咩

On9 AMD 出埋啲垃圾
呢個世界所有人都係打機
你上一上連登就知喇
個撚個都打機list
出埋啲幾廿核既垃圾
班電莖選手都用唔到
真係哂尻氣

Intel已死

1950x用家表示等緊zen2 tr

公你老母屋仔
講窮邊輪到公屋仔，係都講劏房仔啦

intel降價咪得
打手又喺度作文

AMD Ryzen™ Threadripper™ 2990WX 3GHz 64M L3 32 Core 64 Thread 250W Socket sTR4

準備轉會

睇定d

緊係睇完實機report先

收我2700x?

INTEL 而死

等 intel減價 換U
AMD

AMD Yes!
In AMD we trust

Amd 粉轉intel，以前啲amd 過唔到三年，唔係張gpu 就係底版，好多奇怪glitch ，呢粒4790用到而家乜事都無，計落時間同錢都賺左。

利申打機/dup code用專開medium 仲用緊950

駁唔到

利申:I狗

AMD YES!

睇嚟Comet Lake 10C20T,全核boost 5.2GHz不是夢

以前intel 勁因為有個神男人
而家個男人轉左去amd 幫手打intel
Amd 黎緊幾年都會屈intel 機
之後個男人走
就會打回原型

Jim Keller遲早會有退休嘅一日

邊個黎

乜嘢係粉

真男人

講野無point到要人身攻擊 仲要打錯字
真係柒撚到飛起

粒16core呢
家陣輪到amd 唧牙膏
intel遲下出粒10core嘅都唔會夠amd 12core打

14nm++++++++++++++++++++++++++++++++

收皮啦
In intel we trust
利申：用住3550等7nm

篇嘢話佢係amd 走咗去intel 做喎

中國一定屌打你啦，28nm

牙膏廠都唧唔山嘢,蘇大媽可以留返一手睇住嚟打

煙條真係宣布玩撚完 14nm既9900k根本係核彈 冇280水冷排都搞唔點

降你老母價呀
減呀屌你個閪

咁其實都係等煙條減價啫~
我諗最後轉會的人唔多...
佢唔減先考慮轉會啦~
(用開中階U的表示暫時無轉會壓力)

肥絲分身account

篇文好明顯曲線

intel cpu本身已經有shortage
減價仲邊夠貨賣

很久沒有追科技。
我只係想知intel同amd係絕對穩定性黎講係點？ 還有就係温度同耗電問題。
以前我一直覺得amd係耐用同穩定性都無法達到intel標準。

新一代點同舊一代比？
網上出左評測先算

我o的機要求係安静，穩定，耐用。
速度可以比錢買，但唔想日久出問題。
amd以前o既經驗很多不知名問題，好煩。
sofar 4790k 25% boostup +1060 6gb ,全防塵静音水冷系統我真係自動sleep mode 好幾個月都唔會reboot一次機。

i9 9920x 12c/24t 都唔夠 r9 勁

貓頭鷹勁過240冷排

砌機市場邊有人理，
d廠機，server，notebook會轉先算啦

依家溫度同TDP一定低過intel

耗電
Ryzen 7 3700X 7nm 65W TDP
i7 9700K 14nm 1055W TDP
Ryzen 7 3800X 7nm 105W TDP

自己諗邊個會熱啲啦

i7 9700K 14nm 95W TDP

毒撚

就好似大部份讚華為既人都係手持iphone
我相信呢個post大部分吹奏amd既人都係用緊intel

又要我出圖

當年出第一代R7 已經開始贏 1700 超3.7 用1070Ti 已經兩年

點會系1055W,你火牛用到1000w以上？

系你老母呀

amd da best

係囉

我下一樓已修正

本來10c 2019q3出
而家可能走數

intel揤多少少牙膏出黎，最後咪又係返去幫襯

tdp早就冇用
8700k/9700k/9900k
4.7-5.2全部150w up

係intel嘅tdp冇用咁解

個原因係你轉咗用防塵機箱
同AMD/Intel關係不大

静你老母大陸仔

amd應該都係計base clock
TDP有得mark低緊係mark低

仲肯定偷偷地用壓縮機唔撚講

4790k熱到飛天
利申 用咗5年無開蓋

你都識講轉咗防塵靜音水冷
加上你應該係用Faildozer黎比
咁後生就變咗做一隻廢老

12核屌打INTEL姐
咁8核同6核又係唔係屌打INTEL先?

仲ATi
坐咗十年呀

amd mark嘅tdp點都好過intel嘅
加上本身zen都唔算熱
家下7nm 點都好過intel嘅
聽講zen2 16core可以食到接近300w
不過家下16core都未出

同9900k差不多性能既3700x/3800x
價錢更低 散熱更好

zen/zen+超頻能力太低
所以官方TDP先唔差太遠?

好多intel打手
定我真心左
諗住買3900x

9900k base clock 同 turbo clock 差1ghz以上

出左價錢？

yes

如果打機呢
Amd幾時先會 > intel ?

用amd同用android d傻鳩一樣

PS／XB vs PC
gaming market大啲
但性能始終desktop可以揀高

新驚真係睇多核優化
問題未見8核用得盡

gaming bottleneck 仲係顯示卡度

號稱唔超平手，平84usd

3/4/500usd
8/8/12c

9900k唔超都唔熱

amd 超到盡，亦唔涼，不過合理地超就唔太熱

手上好多貨，梗係屌左先啦，唔係點散貨

9900k 唔超tdp都高過95w
睇motherboard setting

就算唔超都可以好熱
amd就算上到1.4v都唔夠intel熱

intel tdp一早由食95w改做散熱要求95w
你睇下8700/65w

intel 10nm一日改唔到去destop
一日唔會出到10/12core

除非佢x299 hedt個面由 16c起跳，但油水禁高，點會放棄

tdp其實一直都係散熱要求黎嘅
只不過正常power consumption同tdp唔會差好多咁解 所以先好多人用tdp當power consumption

之前唔係有rumor話會出10c 14nm+++++咩

hedt個邊遲早都俾zen2 threadripper收皮
好彩amd未出住

14nm+++++++++++++++++

尋日ryzen3 先第一日發布 已經要屌點解16cores 未公佈？ 唧牙膏原來係咁解？ 唔係指無限輪迴14nm?

幾時有屌過
咁緊張

唧牙膏又幾時只係指14nm無限輪迴
14nm之前個堆4core乜野黎

bios有16core
估計下年等intel出10c先出

road map 10c20T 2019 q3出
估計難產

In intel we trust💪🏻

本身都難產緊
仲要上1粒die 10c 成本又高 到時又賣得貴
10c粒die到底有幾長

13:30-14:30 COMPUTEX 2019英特爾開幕主題演講
Powering Every Person’ s Greatest Contribution Together
唔知陣間會唔會講多D新野

10C20T comet lake

含撚啦 過撚左你上個連登都會比人捉走

Amd係咪好易壞
有乜理由咁平
好似ssd咁 愈平愈易壞？

係呀 我2個月壞左5粒

係 最好就全部都買最貴
corsair samsung nzxt asus rog
其他全部都垃撚圾

想了解下都唔得

Corsair value select

cpu好少壞
Amd都唔例外

成日見人壞都係壞底板/ram/顯示卡

咁平價底板又真係比較易壞（無論amd/intel)

另一個易壞因素係火牛

最後果粒3600同3600X係6核, 3600要199美金, 仲貴過9400F幾舊水, 係唔係可以勁過9400F十幾20%先

應該唔夠20%
時脈高0.1GHz
核心數量一樣
剩係得IPC增益

12c打8c
除左pcie 4.0下 ssd可以快d,唔太吸引

16c打8c先會引到人轉

amd果粒有SMT
實勁過20%

不過我會揀INTEL 平600-700 夠Display 上多一級

8核先係最威

如果9700K再唔減價，3700X完全係平你一千蚊港紙，TDP再低30W，兼送超線程，遊戲性能一樣（參考2700X輸9700K大約15%FPS）

6核性能方面都唔擔心，雖然價錢未出，2600本身就可以同9400F一戰，只不過9400F本身唔貴，3600優勢在於有銲接同埋超線程，仲送散熱，如果本身低筆值諗唔到點解要揀9400F再使錢買多個散熱

3900X係用嚟打9920X，即係12C打12C
今次AMD勁在用返工藝同架構同Intel打成平手
你仲講緊核心戰

有競爭先有進步

骨都痺

同樣7nm AMD應該輸9條街

10nm第一波可能仲衰過14nm++++++
快極都一年後
除非Intel講足咁多年大話，原來10nm一早成熟咗

咁多數係貪平買平價底板火牛出事姐，又入晒amd數

牛只用 Silver stone 底板長期華碩全部買果代中價全新，轉前轉後只係粒u 唔同左牌子，可能廿年以黎都砌錯哂，請賜教。

垃圾板：藍moon 撞ram 超唔到ram 超唔到U
轉左板之後完全冇問題
成部機都超頻 2700x
Zen + 唔穩定

我果時買唔到k，前排勁熱勾落雨 working temp 45至55，玩緊hitman。cooler master 雙風扇heat sink無開蓋三隻十二吋。而家3x 左右coding 同上網。

學到野。

一開始用ASUs prime b450m a 燥撚到

4790k降頻降電壓 去4790水平都做到同樣效果

最強之人回歸intel
使驚

jim keller差唔多成60歲，佢去intel似養老多過搞革命，反正intel識玩+數就掂

prime係用料差，正常呀

直接判比台積電/三星代工

而家
AMD 單核性能已經超越intel
再加上intel bug

9900K 唔超買黎托塔啊
係真intel fan 就跟官方setting 配部壓縮機
然後試玩超頻
雖然9900K 唔超都要用壓縮機

玩音響D人,
件可以好貴(不過走去DL老翻)
9900k又未洗幾萬
大把文書機用幾皮野

硅晶有物理極限㗎傻仔
7nm 已經就黎貼近極限
再細就太多量子穿隧效應 run唔到

再下下同時期雙倍核心打核心戰
cpu 嘅體積同tdp就要雙倍
on9無極限

而家一早變左係打制程 架構 能耗比 PCIE 4

台積電已經研究緊3nm

人地 bios一早有16c mirco code
amd冇放only

5nm已經成功做到
係良率未知幾時夠比destop cpu

舊年先入intel，起碼2020年先有野出黎

2020 zen3都出啦

係就直接上rog b450

家陣用intel 用到提心吊膽 日日驚爆bug

i9??

冇見過thread ripper？

我都係4790 用左成3-4年

已all in INTC

十幾年前仲會找人砌機。個時d人同我講千奇唔好用amd,不穩定，是真是假？

賣Intel利潤高啲

core2duo 年代的確係

入門6/12賣USD 99

199USD

總之唔熟電腦野就唔好用AMD, 起碼出事果陣唔會入AMD數

而家不嬲講緊家用
工作站伺服器級想直接搬落家用
功耗 tdp 體積 火牛
on9黎講你都算柒

皇牌不宜太早打出

笑左
tr係hedt 市場lor

你知唔知 tr ram通道唔夠
想打機反而要用軟件關core先追到zen1/+

youtube有channel話ryzen 3 已經行6/12

咁3nm 之後呢
到左硅晶極限就只可以調整架構 增大體積同功耗
intel amd 都知嗰時就cpu 好難有進步
所以而家先放慢

唔通學個傻仔下下雙倍核心數
再加上單核性能增長
係2.5次方增長啊
仲快過摩爾定律

r5 3600 6/12t 199USD

xeon 都係家用咋

1）12 vs 8
完全唔足以動搖intel 單core優勢/穩定性/同信仰
睇下7700k年代， amd都係少人出

淨係硬件台，都幾個amd hang機post
打算b350用zen2可能會中伏

2)
x570今代大加價，入門都2k up, top model過$4000
3700x/3800x+x570可能貴過9700+$1500 z390
有人會買？

得一批要多工，但又冇$上 intel x299平台的人先會考慮玩3900x
而家2950x 16c做$829
如果出$799 3950x 16c有冇人買唔冼理
形象上贏咗先

AMD配返1060都夠啦. 用緊3dsmax +vray表示喜訊. 班打機撚係咪覺得amd cpu係齋做比你打LoL食雞架？打機用返9700k+2080啦 呢度無你既事.

xeon都有好多隻ge
不過hedt而家就係指intel x299單一粒cpu or amd tr

再上先係intel 雙路 /amd eypc

剪片好多時，濾鏡只會食單春
如果下下只係多core就快，就人人出洋垃圾la
有鬼人出新野

睇埋真report先算

唔識剪片. 但vray 3d render時cpu多核幾十個格子係度load圖好爽
btw洋垃圾搵塊板都難. 無咁多精力去研究

AMD不嬲打手多
開核年代見識過、2012-2013年顯示卡都突別多打手吹捧amd

x570 d價你邊到搵？
我搵唔到
Btw, 單核依加平手wo

留名等睇amd 反cup

我話intel多打手
唔係amd

底板廠已經出曬 AMD d 新板規格
講到明係PCIE4

Intel 個發佈會 就話自己PCH 好勁勁
勁到行 PCIE3.0

真心想知你第二個point邊個網講？

D煙粉睇Intel直播 射到一褲都係

未超就平手
大家都超完？

Intel連個集中討論區都冇
邊似amd咁有系統，似足lg手機燒底板前個種吹奏feel

pcie 3定4未有禁快有優勢
因為display/ssd未出

1x pcie 4.0亦拆唔到做2x pcie3.0

不過今次amd 自己出pch
估計會穩定好多

ROG CROSSHAIR VIII FORMULA
ROG CROSSHAIR VIII HERO
ROG CROSSHAIR VIII HERO (WI-FI)
ROG CROSSHAIR VIII IMPACT
ROG STRIX X570-E GAMING
ROG STRIX X570-F GAMING
ROG STRIX X570-I GAMING
PRIME X570-P
PRIME X570-PRO
Pro WS X570-ACE
TUF GAMING X570-PLUS (WI-FI)
TUF GAMING X570-PLUS

去睇下intel z390 同一model而家幾$

msi godlike intel做緊$4xxx
今次會出x570

我估最垃圾既tuf都要1k尾
pcie4成本高

Intel代代都差唔多
14nm都玩左成唔知3年定4年
有咩好討論

amd都好吹
我屌哂你地一個二個個老母

屌本身見佢3900X咁好打諗住轉會。。點知發覺無咗threadripper系列。。 如果今年唔出應該逼住買9980EX嚟用

但我未見過同一個level既板amd會貴過intel

AMD CEO講明Threadripper會繼續出 只係而家唔提
買3900x同threadripper有咩關係 都唔同平台

你會唔會認為 godlike intel $4400
同一级 amd平 二千？
頂多平$300-500

你去睇下ausu一開波個價，減$300計
係幾$?

你估$1600-1700上下
由奇新出

咁點樣入門都2k up?
Btw, 都仲未屌鳩你係人地未出價之前就斷鳩估當係point

有關係 因為我想要既係呢一代既threadripper 平台，如果數據一樣咁靚仔的話。。

大陸同臺灣個面已經有人暗示左幾$

等緊解nda炸

咁咪等到新一代threadripper出囉
而家仲係TR2 冇任何消息幾時會出TR3
等唔到咪出intel， 之後出新Threadripper個陣你唔好後悔就得

因為我服役緊果部電腦都死得8899 都睇怕等唔到TR3出嚟做比較了

你用黎做野用? 如果做野用都可以死得8899, 你都算幾忍得

等左咁多年
intel終於要輸

唔算做野既，雞尾酒療法先頂到今日

唔算做野真係應該唔使用TR喎, U又貴板又貴又要EATX, TR你就算買最平既U+板, 呢個價夠曬你買3900x加塊中高階板喎, 除非你一定需要quad channel者

intel咁多精神股東，基本上唔洗開討論區，咩硬件post都可以吹爆intel，邊似得amd要開個區先有人討論

Nvidia 出顯示卡，都唔會一日一post咁討論幾日，再出post攻擊對家amd啦

一有集中討論再加攻勢對家產品，基本上已經代表緊有打手做緊野、帶緊風向

Dji打gopro、lg打三叔、三叔打蘋果、amd打煙條
真係手法一模一樣d留言仲似到10足10

因為有時要執/轉大量既相，同剪片轉片同時又打機聽歌咁。。所以我通常一買就直接買哂HIGH END既產品一用用6 7年先換 其實新電腦既野都買得七七八八係差CPU同底板

唔好玩啦
amd比人打足咁多年
呢水先發報未賣街
邊有錢請打手
d打手係intel架
邊有咁多on9精神信仰丫

應該話中過AMD太多伏唔敢講住

執相/轉片同時打機? 咁要高freq先打到機喎, TR要熄core先推到cpu freq拍得住ryzen, TR本身唔太岩打機
你不如等埋3900x的review先諗

由細用到大 desktop 冇用過intel
係愛？？
係窮啊dlgh

執相同轉片就分開既，唔會同時一齊連打機，會死人 freq就超返嚟既姐 ， 有打算睇埋7月7個REVIEW先再考慮。 根據經驗 AMD唔睇REVIEW好易奶野。

咁大間公司，冇不直玩marketing 咩
主導討論區風向都係marketing 一種，估下一步就係全YouTuber收錢玩換機潮開箱潮

快撚啲俾人捉返大陸啦屌
你唔死都冇用

想知幾時有zen2 apu

default 14nm 5GHz 仲可以超幾多

又話太空技術 吱牙膏同AMD玩既?

巴打share 條list得嗎？
呢排都想砌部機畫CAD,Revit.
Display cad 用p1000夠唔夠？

其實咩人先會用到3900x咁多C同T既cpu
正常打機or剪片直播唔係3700x or 3800x 8c16t應該夠用有突咩

平價workstation

DX12嘅game食得哂12C24T

食得晒唔=要咁多核先行得順

但係DX12就算fps高
都硬係lag下lag下

DX12好睇隻GAME既開發商功力
寫得差既話 效益低過DX11

根本冇廠鐘意用dx12 難寫咁多

10幾年前都覺雙核夠做

講amd就打手
Intel 撚真係傻系

大陸仔

吓.. 愛好者開集中討論其實好正常炸喎 APPLE iOS Watch iPad都有各自嘅討論post 咁都可以講到係打手帶風向 況且攻擊對家同集中討論嗰班人都未必係同一班

希望唔好咁多人惡意攻擊Intel過度吹捧AMD 掉返轉都係 捧殺永遠唔係好事 AMD不斷進步野心大係事實 keep住on track就夠了

AMD marketing 一向都唔得
之前負責radeon marketing 條友過檔intel, Reddit批友直頭歡送加祝intel好運

quadro p1000不如用 1050ti以上遊戲卡算. 幾年前公司用緊p2000雖然對cad有d優化 但如果而家自用1070 又覺得分別不大. 個人覺得quadro 卡一係p4000以上 一係唔好揀quadro. 要平性價比都係gtx卡抵買過低端quadro卡.高端卡就另計. 主要都係build 3d時個介面流暢度gpu個影響大d.

btw 幾多$ budget？

CAD 有用GPU
REVIT 唔係好用GPU, 大多數時間用CPU 多
GTX 都夠做

搶演唱會飛

屋企部老爺機仲用緊i7-2600k..前兩日壞埋老母板....
睇你地comments Amd幾正...10k左右..
舊機有隻600w火牛，256gb ssd, 1Tb hard disk, 2條4gb 1333 ram.

高/低你老母端

bottleneck

今次就睇AMD 超頻完動唔動搖到intel打機top end個地位
係workstation上面AMD zen2已經贏晒
intel今次出粒行all core 5Ghz 應該都只係想保住打機top end地位
做workstation 就算有5Ghz 都唔會夠12core 16core打
如果保唔住 就真係連diy電腦都差唔多唔需要再砌intel機 可以全面轉會去AMD
btw 就算打唔贏係中高級以下都會轉晒用AMD
Zen1就話有幾個小問題 今次連IF都改好 intel就見唔到有乜有優勢

fx真係世紀大伏

faildozer就唔好講啦

一野毀名聲

Intel = 非洲女仔 ；AMD = 歐洲女仔

你之後識選擇條女啦

ssd 技姦 出咗

所以結論係：
公屋：AMD
私樓：intel

？??

公屋係Atom

好似會出16c/32t

7月7

出先算

剪4k試下

平心而論 研發唔洗時間咩
2012入返amd 都2017先有ryzen
佢上年先去Intel喎

劏房先係
公屋係i3~i7, R3~R7
私樓i9/R9/TR

以前買落i7 6950x係公屋定私樓

時代唔同
當時係私樓

而家係木屋

打手論真係好on9，唔畀人有支持者？你話人係死忠我都服氣啲，竟然話人係打手用下個豬腦
一兩條友我就信可能有打手，但咁大量人支持，都畀你地屈晒做打手，想笑撚死我，邊間美國公司咁得閒，走嚟香港係連登請幾百個打手？你咁樣同啲大中華廢老有乜分別，下下屈人收咗美國錢